無論點戴個口罩，都一定俾人恥笑你掉轉咗嚟戴

依排人心惶惶，個個都話要戴口罩出街。
但係深色向外嘅時候，俾人笑掉轉咗。
淺色向外嘅時候又俾人笑。
其實究竟戴口罩正確方向係點？

求解

推

唔係睇條橡筋貼邊面？

睇個摺位嫁嘛
向外O個D , 個摺位不能係兜形, 咁會兜住晒D 菌
明冇?

防水果面係外面

防水面係外層
唔知邊面係就攞個口罩滴兩滴水上去

有色果面係出面, 同埋睇鐵線方向

有時橡根好似黏住係中間咁

深色向外啊

聽人講咪比人笑囉

係咪弱智

摺口向下係外面

通常我都係有顏色向外